拿卡錫迪 係咪應該長期踢正選？

把握力好撚勁下

難入既波就負碌射入，易既就射飛機

神經刀

你講佢拍檔呀？